機場係100%和理非，邊個衝就200%係鬼

有狗混入示威者係一定， 一定會煽動大家衝禁區
但一直以黎，勇武前線係有勇有謀，衝禁區=食實彈咁簡單既野點會唔知
所以衝既唔洗諗200%係鬼，一定要制服佢
亦請班垃圾3毛狗咪撚再哂口水帶風向叫人衝

光復香港
時代革命

認同，推

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

有好多五毛想人死

唔係鬼
只係不明智

我最憎亂咁扣帽子, 無證無據, 一嘢唔合自己心意就話邊個邊個係「鬼」既「鬼故派」

去機場衝黎做乜？
信果個弱智
講果個直頭無腦

但事實弱智都唔會衝機場
除左鬼諗唔到其他原因

夠啦，勇武抖下先啦，黎緊呢一兩個禮拜交比和理接捧，煲大警黑合作同拉設個焦點去政府回應市民訴求個到先啦。

衝唔一定係鬼, 但好大機會嗰刻失去理智
唔好因為咁比張好牌柒婆反撲

一衝就一定失民心
機場係展示我哋嘅決心和平同埋文宣，唔係戰場
一衝，肯定比人清場仲話要搞咁多日？

3毛唔好帶風向話要醒嗰啲已經醒咗，醒咗都可以反面

機場開戰難支援
同埋係呢個地方用和理非形象表態好啲

你最多只可以話佢被憤怒沖昏頭腦

但你唔可以話啲義士係鬼

認同